【城大校歌】《找郭位》

出埋mv

司令巴又出招，好癲

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 火魔或磚雨都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸

大概這間不過是 為 ranking 得學店吧
Shitty 染紅很弱智 為人民幣去
遺忘校訓 唔會真摯

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
願和你 頂硬靠著手足守望跟勉勵
槍炮裡完成學位 守信念代價真貴
校董怎會助你爭訴求 巴之閉

又中 TG 死咁滯 橡膠會射爛個胃
拉咗佢唔幫住你 運程能預計
未能入世 就已乞米

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

原 Post:

城大各位 找郭位 考入去都曬學費

多謝 IAMGROOOOT 巴打幫手錄音

癡線笑死

等睇nvm 擋子彈巴打

知道城大仔因為班校長/校董嘅關係
參與抗爭都比部份 U 難、辛苦

送翻首歌俾你哋打氣

City 仔

Mv

光復香港
時代革命

推到 City 仔見到

City 仔

Pushhhh

pish

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

唱得幾難聽 聽左兩句出返黎

7/10

8/10

9/10

推

10/10

幾時有東大版

呢個真，我想撐架但唱得麻麻

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

推呀 mv

甴近平

push

城大手足

shitty校友同我推

絲打版呢?

背景音樂太細聲

好勁
聽起嚟好悲傷。。。